因為琴晚既對話會 連登下載量即刻升左做第一！！！

多謝巴打

去差電啦

晨早流流電話無電

Cd room

咁誇張 係啲咩人download

錯重點

連仔仲係咪在生, 好多人等住click你廣告

準備大量三毛入場

其實開連登acct一般中坑唔多識...

大量cd rom湧入

今時今日先down既人會係咩人

不過down極都係得100k？

所以話琴晚就有巴打建議要借力打力

去到唔使理柒婆講咩

剩係將港共、班狗重有民建聯同工聯會做過既衰野講晒出蒞已經有好大既宣傳效果

好過喺連登圍爐

政府打手全面進場

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

［戰略］同林鄭對話係一個局，但全部人都應該報名，反利用呢場對話。

補返巴打條link 先

香港人
林鄭一邊捉年輕人
一邊假對話

唔好再自high 咩8黃2藍了

929 全球反共
101 慶佢老母

林鄭

慢慢觀察下留言質素先咪咁快打到成地精

唔係好多人知既咩，上晒外國報紙啦